藍絲敢學黃絲唱國歌，那他們敢學黃絲玩人鏈嗎？

I dare you!

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

籃球場都圍唔到啊

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你